元朗要人

sorry 水左你地入來！

但我想講既係大家太過focus係元朗件事！我地都要focus番琴晚中環到！

我知道大家對琴晚元朗件事情好憤怒，好不安，甚至好想當晚衝入元朗幫拖（包括我！）

但我地唔好忽略左琴晚黑警射左36 粒彈！打傷我地手足！

唔可以比港島同埋元朗既義士既白流！

香港人assemble！